7起：起工會神器

大家可以好好利用

團隊最新推出
7起：起工會神器，不但加速組隊進度，還提供 會章Generator 及已成立工會會章範本 幫助大家提升處理文件效率，最後大家向職登局交上表格和工作證明文件，就完成申請。
重奪公民權利 保障工人權益

========================
香港設計產業工會
HP :
TG :
FB :
IG :
TW :

pppppppppp

即管用，黃絲無處不在，滲透拎主導權

快速成立工會個重點係做返
一係組返相同僱主下既工會，先真正有罷工談判能力
二係搶勞工界別選委票同立法會選票，不過依家太趕只趕到 2022特首果 60 票

體制內外都要打！梁天琦 街頭抗爭 + 選立法會 就係表表者！

光復香港，時代革命！
五大訴求，缺一不可！
成立工會，刻不容緩！

【必睇】工會戰線最新攻略：邊抗疫邊打仗

冇錯全部戰線都要行動

Push

推

係未有得行街之前
和理非可以做其他野
等勇武安心備戰

二百萬黃絲都唔夠藍絲嚟，咁就抵輸啦。

push

撞
推

開左味

埋atj.j j.505005，唔。㔾一，唔，乙。刂都hj.kt

推

學生有無得入

你有做 part-time 嘅

😡😡😡

p

7 起了

洗唔洗證明

無糧單

員工證都得

唔駛，自僱人士都可以參加工會

我想開工會
有熟悉開公會既人可以教我嗎

同埋d咩運動小組都得架～你睇有線

但點卑工作證明?

咁係教育界定敲等教育界

你用七up個 page~ join人地果d,發起人應該識

勞工界，教育界係老師登記做選民

飲食界同進出口快d登記做功能組別選民！！

堅定流？咁多名玩膠嘅？

呢個做乜鳩

推啦 btw有好多保險佬

玩膠

😡

推呀推

咁你一係搞體育會
等下屆選委會啦

認真要推

推下先

飲食界同進出口界都要做野

有興趣可以入黎討論下

大家可以入去討論下～

可以入去討論下～
飲食界同進出口界都要做野

香港人最鐘意做deadline fighter

見到有D工會好多人申請, 到時記得分折幾個

開工會

幾時deadline?

飲食界係
如需趕及2020年9月立法會換屆投票，
需於4月2日前遞交申請

回錯，唔洗理

推呀屌

而特首選舉委員會將會係2021年12月選出，根據選舉事務處資料，新申請登記成為功能界別選民，在非區議會選舉年的登記截止日期為5月2日，換言之，各工會要在2021年5月前進行登記，而連同登記資格所須的運作12個月，加埋前前後後或須要補交文件，新工會穩陣啲就喺2020年2、3月做登記喇!

快d行動拿！！

好方便..正

up